急!728終點係邊?

前線Full gear就係我地遊行終點!!!
佢地需要大量人群係後面back up! 前線決定去邊我地就去邊!

不分化! 不割蓆!
正義必勝!

要人!

前線去邊我地就去邊!

目的地唔係地圖任何一點!
目的地在大家心中!!!

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

係。 大家唔好掉底前線巴打呀

推

銅鑼灣/西環？

推推

時代廣場???

警總雞蛋日？

隊頭停左係Sogo

Push

決策要快!佢地未回到防!

唔好比時間回防

今日唔一定要有目標
今日可以係一個好好既be water練習日

目標係前線勇武!

大家諗下琴晚班勇武巴打比人打到幾撚慘! 快d去支持back up啦!

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

和理非日，引發公務員罷工？入境 税務大樓果面
有無隊頭消息

自推

幫勇武巴絲推

You can't kill us all!

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

Sog9

現場決定

pish

冇終點 跟大隊先 分分鐘多戰線

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

真點on9和理非就遮打花園

拆左兩邊 一邊Cwb 一邊中亂辦

出緊嚟，邊個站落車？

冇終點

cwb 有無共識

出中環定灣仔定銅？

SOGO

sogo 唔郁住

今日行街， 冇遊行
終點：安全返屋企

行街要終點做咩

自由活動

自由
獨立

西要已經有防暴100人 老銅人最多
和理非就遮打集會 各有各去

果D大部分係抗命消費和理非黎

環＊

即係西環要前線多d

圍中聯辦其實冇意思
爆個玻璃都太危險
其實會唔會守另一個地方？

安全送勇武巴番屋企!

會展要人

後方唔衝唔緊要，唔好比人鏈斷。 一斷前方勇武今晚就番唔到屋企

聲東擊西啦緊係

而家d狗係哂西邊 梗係殺向東邊殺佢地一個措手不及
當佢地由西向東出發包東邊 再返轉頭去西

下一站：民主

現場決定 be water

西環狗已上槍

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

No plan

要人

西環對住空氣講停止衝擊

西環有防暴防線

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

不分化不割席，盡已所能堅固如冰

推 西環要人

依家岀嚟應該去邊

出嚟就知終點係邊

無終點

紅色線尾，個個站都係終點，又係起點

覺得今晚元朗班鄉下狗會出黎

你問下前線

今日全部都係前線

向東行

是但落啦，站站都有人

不能同意更多

都話冇隊頭～

Everywhere

說好的如水

唔好變死水

自由活動啦

小心好多post引人去上環，跟勇武行!

我們的終點是人民的勝利